火車又斷纜，大埔墟的士站大排長龍

6點出門口都無用